除咗唔download個垃圾app 仲有咩方法反抗

就算係人手寫留低嘅資料都無任何保障 keep幾耐無限制啲個人資料點用無限制根本就on9